今年利物浦真是威震全英

身為利迷真是打得飛機

好心你隻賤種乞衣換過個ac啦
開親po都無人理

你理

#1-3 bot

樓豬買到不死鳥褸未

乞衣仔又r fd子

我唔係人

講得好

你係蛇